好想比賴君蕊含

個樣唔算靚但唔知點解有種好撚淫既味道，想射到佢成口都係